港星為墨西哥世界盃取3分

sam哥好波

為港爭光 及 為馬會贏得大筆款項

有時會覺得吳鎮宇真係落左場

吳鎮宇同奥祖亞有冇機會見面

哈林同庾澄慶都有機會見 點解佢地冇

可能奧祖亞搭飛機已經同機長見過面了

講左4年，仲好似發現新大陸咁，煩唔煩？

有好表現講下會死? 巴打咁專制 講下都話人煩 都係想引下笑討論下ja 你識人4年 未必人人4年都識佢

點解佢so call咁勁，但完全無大球會要佢

佢副職踢波 平時揸開飛機

2014年世界盃之後本來應該有機會入大球會 不過佢好似入左西甲d中遊隊 有個正選門將一直有人霸住冇佢份 結果就好似冇咩聲氣

同冰島選手一樣 另一份職業有助球員提升某些對足球有利的因素 機長 需要有高度手眼協調去完成機艙的控制 亦要講求同人的合作 與同機機長有高度理解同默契 幾樣都幫到佢 成就一位好的門神+(機長)